不如一齊寫本自傳

而家重係後生，趁重記得自己做過啲乜有紀念價值嘅，好嘅又好，唔好嘅又好，而家開始記錄低，無話有咩用，但係到時攞嚟打下J都好啊